強烈建議記者會就住黑警每個問題播片之後再發表意見

我唔知我咁諗有冇影响大家對記者會既睇法岩唔岩
因為我覺得既然CCTVB 會播，所以可以係記者會上就住每條黑警違例既事情煲大比市民知。咁樣佢地就知自己支持錯人

推

agree！

光復香港 時代革命

推！

光服香港，時代革命

無力推啦